[魔獸世界]warmane私服 人數12000+

想搵人同我一齊玩，組隊pvp
server: icecrown
expansion: wrath of the lich king
部落. orc dk 80lv

有咩特別？

mac機玩唔玩到？

android玩唔玩到?

GAMEBOY玩到

其實無乜特別，只係我單機單得太耐好無聊，而且街場搵組都要好靚嘅裝備(約6k)，而我只得5.4k

佢download果到有得俾你揀運作系統，可以揀mac機，但好似得一個版本(Mac OS X)，我未用過mac機，唔太肯定

多謝幫推

前玩家幫推

番黎一齊玩啦

遲啲join

好呀，id: Mashpotato

推

先

希

有

啲

睇

斷晒。。。

Join緊

係最新版？

3.3.5巫妖王之怒
個人覺得呢個版唔錯

有需要可以搵我帶升同俾定啲水腳你地

裝緊